ITX求List

各位巴打
最近小弟打緊新笑傲江湖m
手機打食電超快，部ThinkPad X240又唔多頂到模擬器
所以想搞番部Desktop

但我空間有限，ITX就最岩我
我想向各位巴打求list

1. Budget 約$5000，上下500
2. 開模擬器打機唔lag
3. 我本身有部不長開既NAS，SSD 480GB應該夠洗，我仲有兩隻舊500GB+1TB可以用。如果可以，我想有隻SSD + 3.5HDD既箱
4. 最好前後有120mm風扇
5. 空間有限，所以只能ITX
其實我大約估計會用到GTX1650，U可能係3300X/i3-9100F

同埋，巴打們，你覺得我應該等今日既tech refresh先出，定可以E家就出？
話哂我e家都叫玩到

asrock 310/300

前提係唔用gpu既話

laptop 點睇?

ITX 就唔建議你放3.5HDD .. 好迫

隻箱應該出左v2 你問下有冇得訂番來 有3.5 x1 2.5 x2 前面2x12 /14fan 後置1x12 fan

budget 相近下可以用3300x + b450itx +3200 8gb x2
中央處理器
► Intel Core i3-10100 4核8線程 Box
$1,139

主機板
► ASRock 華擎 B460M-ITX/ac ITX 主機板
$780

RAM (記憶體)
► 2 × Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB)
$238 ×2 = $476

SSD (固態硬碟)
► [缺貨中] WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

顯示卡
► GALAX GTX 1650 Super EX (1-Click OC) 顯示卡
$1,330

電源
► [需訂貨] Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► Metallic Gear Neo Mini iTX Case 鋼化玻璃 *需訂貨 45days*
$520

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300"
-$300

總計 $5,303

擷取自飛馬電腦

我行過黃金
其實d ITX夠放張1650
不過我諗緊等唔等
始終3***又就出

唔考慮
我E家部laptop，其實用來當枱頭機用
我唔係laptop 控，又唔洗出街用 (起碼搞掂左個master，出去要用laptop上堂機會細)

咁我唯有唔搞啦
SSD/NVMe 既SSD都可以

不過唔多識插後者
話哂好耐無自己落手
我既手勢仲停係SSD 用緊MLC年代
TLC直頭無掂過砌機
我係突然屎忽癢想換機

Spec唔講
個箱成三十幾高

Laptop我之前諗過買2手
因為家陣部laptop都係2手，$2000

我要買都想出AMD d mobile APU
話哂GPU好d (感覺上)

你指itx 個size limit係幾多?
通風好ge itx 箱都唔會太細 例如cm h100 前置20cm 入風扇
定係想玩sfx a4箱?

可能我要計下位先

itx箱好多種
a4
直立
鞋盒
mini tower

我要諗諗
我自己未玩過ITX

inwin node 202
中低U唔洗前後120都夠啦

FD先啱
記錯brand

FYI
Jumbo 藍
G2 中央田 好似黃

Node 202 好似唔夠位用原裝散熱

邪刀先係黃
中間田藍到黑

你岩

唔識分，不過我知我比較適合用直立
鞋盒都OK

A4好似好細隻

capital 係咩

邊間係邪刀?

正都

其實睇FB 同舖面就睇到間野咩色

唔會好深黃，但都會有啲豬仔狗仔加油
叫做好過冇

5000蚊好難
itx咩都貴啲